奶支畜牲吳孟達俾天收慶祝區

奶支咁興奮?
祝一係永墮十八層地獄，永不超生
一係生生世世做畜牲，生生世世俾人劏

咁多偽善垃圾負皮

支持

唔怕愛國愛黨 安心上路

祝佢來生再做中國人
屋企人下世永續輪回中國

下世作為高尚工農階級農村見

做畜牲仲好
生生世世都要俾人劏

扣你50分

我係一翻好意對佢既美好祝福

死咗嗱？

抵死

裝番安心出行，以便安心上路

以前張竹君死老公都大把人話唔可以慶祝啦

喺下面可以拍返齣流浪地府

無反應,最多頂多兩日就抜喉

賺左咁多人民幣又點?

手足

如果呢個係周星星 連登仔會點

呢條咪一撚樣係畜牲

Push

口德村村民全面進場

党員

奶共狗 抵撚死

死撚咗

理撚得你係乜水
有咩成就
奶支就一定係敵人
敵人死左 緊係興祝啦
死得好呀

未來一定將佢啲垃圾燒撚哂

黃藍是政見，好笑是良知。佢同星爺d戲真係好好笑啵。

垃圾

係呀，李力持都好好笑 ，譚詠麟都好好聽

笑達叔死都要負皮，班人真係惡撚過共產黨

破壞之王好睇喎，樓主識貨。

低等垃圾
拉低哂香港形象

所以我都好支持佢地兩位。

利申：黃到金。

原諒了

支持你地下世一齊再做中國人
下世繼續支持

張竹君頂多咪叫做忠誠做狗
講大奸大惡有排都追唔到護旗個班

安心出行佢有份推吓嘛有錯請指

多謝你。
你咁有善心，世世代代都會是中國人。

呢個時勢冇表態都仆仆地街啦
何況係d做開護旗手汪汪汪

都唔係佢話事架啦老老實實
特別安心出殯背後d digdata黑暗目的 點會比佢呢個級數既公務員(官員都講唔上)知
佢都係打份狗工 衰在唔夠膽識出去做返個醫生

死得好

兩個都係達哥
點解吳孟達奶共 d人當睇唔到
林慧韡聲援香港但都比人屌到仆街
係咪打機嗰個達哥好蝦d

巴打講得好岩，班警察都係聽上頭order做嘢，大家請放下仇恨，要屌就屌中共🙏

年年有今日

唔駛混淆視聽喇
前線失控 亂咁打人 挑釁 殺人放火 呢D係聽上頭?

藍屍護旗手死咗都唔慶祝得
但黑警就可以開香檳，連登仔撐警

可以喺下面拍齣流浪地府

本來會係全城哀悼

宜家

護旗手

家仇血恨

唔笑點得

來生再做中國人

根據佢生前喺微博嘅言論
佢應該喜聞樂見

依啲真係晚節不保

仲未來
而家燒啦屌你老母
一係賣比藍屍收藏

係要全面禁絕兼徹底燒毀

早日比毛主席召見，好事黎

老老實實 亂咁打人 挑釁 殺人放火背後d黑暗目的 點會比佢呢個級數既公務員(官員都講唔上)知
佢哋都係打份狗工🙏
請放下仇恨🙏

push

護旗手就死多幾件啦唔該

起碼人哋有貢獻過你先啦
慶祝你死好過值得慶祝佢死

欣賞post主咁多年黎都堅決反中 就算面對連番辱罵 都從未妥協

十三年前你慶賀汶川死左好多支那人既post 依然歷歷在目

由十三年前俾一堆大中華膠衝出黎屌 到今時今日班柒頭剩係夠膽留低個負皮 你呢種自反而縮既堅持真係要respect

咁遲先死益左佢

林鄭夠有貢獻過我地啦 做過嘅衰野可以忽略了

成班死傻閪涼薄笑下以為自己贏咗？

出個Post就衰嘢

小左件5毛幫支那試針。

我好傷心。 做咩唔打埋先走

天真

佢死完仲好笑
畀人認清黃絲所謂抗爭意志完全得啖笑

原來樓主行前咁多

原來樓主咁堅持
respect
我小學初中笑支那啲天災人禍都俾仆街老師屌
小學成日迫鳩人捐錢俾支那

透過 HKG 分享一則貼文：奧運強國地震恥笑區

迫人捐真係好撚閪

dllm樓主

死班狗指著黑衣浮屍嚟笑 我地黃絲就唔會與藍屍為伍嘅就算係共產黨黨員都好

共產黨黨員

手足知道君君死咗老公 依家幫佢奶緊閪？🥺
聽講佢個閪好臭，手足可摸耳報下平安？😭

班高登傻閪依家睇返會唔會覺得佢地真係好撚柒

佢奶支好似15年既事？ 反修例之前

負皮嘅對唔對得住班手joke

你還有黨

推

作為中國人死去係榮幸 請安心出殯

垃圾00後小學雞未睇過佢做戲？

當年叻哥比我好多歡樂

推啦

感謝!

今次竟然同你同一陣線

elon 奶共連登仔就爭住含，果然賺錢是良知

幾十億國安費你估流嘅

堅持嘅人真係唔多

已經follow咗你
支持你繼續堅持

唔希望佢投胎變畜生，只希望佢來生再做中國人

大家記憶力好差
年半前
左膠係會俾人獅鳥

祝啊達下世下下世下下下世都可以再做中國人 共享共產黨既榮耀

真連登仔

換冥通保值

最好落十八層地獄
永不超生

生生世世做中國農民

樓主走先 好多左膠排隊入緊嚟

雖然佢在90年代帶比我地八九十後好多珍貴回憶，但佢係20年代卻支持匪斷送香港下一代未來
實在死不足惜

聽日即刻投胎做中國人

珍貴?佢啲垃圾毒害咗上一代，攪到個個做撚哂垃圾港豬

支那狗抵撚死

樓主上咗時聞了

NGO HO GAME GAME AR

條廢柴根本冇成就小丑一隻

唔奶共典養3頭住家+4個仔女?

奶共者落地獄啦

達叔在地獄的第三天還好嗎?

70歲人因cancer 死不知幾正常，咁樣死法算係善終

一個支持極權嘅人有善終，唔明有咩好慶祝

你話佢慘死，冚家剷就話啫

譚詠麟一代樂壇經典又用英國護照

好笑又點
咪又黨員

熱烈地彈琴
希望班左膠早日落去陪佢

支共出短片悼念

共青團中央，是中國共產主義青年團的全國領導機關，受中國共產黨中央委員會領導，由團的全國代表大會選舉產生。

蒙主席召見

我祝RIP達狗班仆街來世做返中國動物

佢死左都可以係笑點黎

所以佢哋做出嚟啲垃圾燒撚哂就最好